收 AirPods $800

pmed

airpod1?

收全新 airpods 1/2
又或者可以幫手買macbook ipad 我有學生證
只想要airpods
tg: comeonbarbie

收AirPods Pro 1200
T/me/siubear2b

收AirPod $1201

收 AirPods $800

菌晒耳屎 要唔要